點先可以右手剪到右手指甲

9up果陣

用左手剪塊右手指甲出嚟

用人地隻右手

用人地隻右手幫你隻右手剪指甲

用左手剪右手手指出黎再用右手剪指甲
利申: 9up

眞係多撚謝晒